\chapter{DISKUSI}
Berdasarkan kesimpulan di atas, maka penulis merekomendasikan berupa saran-saran
sebagai berikut:
\begin{enumerate}
    \item Sistem informasi ini hanya dibangun berbasis website, sehingga diharapkan ke depannya dapat dikembangkan.
    \item Ditambahkan metode yang berpengaruh pada perhitungan parameter seperti \textit{Cosine Similarity}.
    \item Penelitian ini dapat dikembangkan lagi dengan mengambil sampel data atau atribut yang lebih banyak.
\end{enumerate}
